港島人 依加先出會唔會遲 定唔出算

好遠 出幾個鐘又返去

快啲去啦，個個都到晒，只係差你咋

大把人一陣收工都照出

係咪陸路封咗

出！

岩岩出發去買老婆餅
留件俾我呀

有無tg group係一齊去 利伸 港島

Gogogo 大把手足等緊你

去啦！ 大把人

出；！！！

出 我都出緊

我都係港島人

而家出唔會遲

想買老婆餅 買唔到唔敢翻屋企

無哂老婆餅啦
買其他野啦

我唔會叫你出或者屌鳩你唔出
但你自己諗下每次有事屯元天都車車爆咁遷徙出黎港島
依家你嫌遠 你過到自己嗰關就ok

6點收工出

留件老婆餅畀我

我港島人
以家先到尖東
有心唔怕遲呀巴打

你搵埋其他人一齊過去

=============
727 和理優 不入村 不開波 對家郁手會還拖
728 遮打集會 追究警隊責任

光復香港 時代革命

遲晒架 唔好去

唔會遲，請立即支援

行啦 唔會遲

差你一個，夠人去元朗行街，點可以唔嚟呀

7點先入到去，會唔會已散水

唔遲啦 我都係途中